錦泰富安做乜撚

爆炸聲？